# **Интернет-магазин электроники** #
![4231bd60.png](https://bitbucket.org/repo/zGqkpq/images/794151869-4231bd60.png)

Веб-сайт для интернет-магазина электроники. На сайте будет каталог с товарами и разделами, возможность авторизации и просмотра статистики продаж. Каждый товар должен быть в правильном разделе, указан его код, название, цена, описание и фотография. Покупатель добавляет необходимые товары в корзину, нажимает кнопку «Оформить заказ», после чего приступает к выбору вида доставки и при необходимости заполняет данные для доставки, после чего нажимает на кнопку «Подтвердить», заполняет необходимые данные и подтверждает заказ.

*Потехин М, Савельева К, Янков Р.*